地鐵站封石屎

岩岩行過尖沙咀見到

cls

等睇尖沙咀九龍公園出口封石屎